黑衣人和平行馬路 = 一個鐘頭就出催淚彈；白衣人無差別恐襲 = 幾個鐘都冇行動

警黑政府